《投票須知》全世界同我入黎

唔好意思 語氣重左少少
但請大家睇曬全文

1. 請帶身分證正本投票
知道今年好多人第一次投票，新選民，所以提提大家拎身分證正本去指定投票站。副本係投唔到票架。

2. 請確保選票完好無缺
蓋印前，請睇清楚張票有無爛，確保佢係有效選票。今屆選票左上角會有切口，係為左方便視障選民。但當你有任何疑問或查詢，請即時向票站職員提出。

3. 請唔好著黑衫戴口罩
比對家知道我地係邊區既投票率大概幾多，就可以配票去唔同區，增加佢地贏既機會率。

4. 請吹乾印仔d墨
特別係一早去投票既手足，印仔係特別濕，請吹乾，請吹乾，請吹乾。如果未乾對摺，會有兩個剔，然後變廢票。

5. 請拎走住院舍既屋企人張身份證
我地唔要掌心雷，一票不投民建聯，無身分證正本就投唔副票架啦。

6. 請約你藍到發黑既老豆老母去飲茶
當日請你約佢地去飲茶行街咩都好，唔好比佢地參加蛇齋餅糭團，一車車咁運去票站投票。

7.請係投票之前不被捕
唔該大家唔好再吹雞發夢，求你地，跪地求。被扣留48小時就無得投票，班狗將會無所不用其極，盡量令少人去投民主派。請手足忍埋呢幾日。

8. 請有咁早得咁早去投票
為左避免魚目混珠投左你份票，同埋提早落閘，請晨早好去排隊投票。終極和理非唔好同我講咩有身分證正本先投得，我慢慢都唔遲，依家對面知道自己會輸，出盡力打9我地啊，唔好天真嬌啦。

最後一句
如你有任何疑問，請即時 即時 即時向票站職員提出。

11.24
請大家為呢個僅存既民主選舉
投下你聖神既一票

光復香港
時代革命
煲底相見

推！

Push

補充第三點
站外人問你投左邊個
一律答建制
得佢數唔到

成個票箱唔見左都得

唔好睇咁重投票 雖然係要去投但作用不大

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推。
有用
我新選民
正想開po問
感謝

依家咩都要做...
唔通等運到咩

記得去返你個區既指定投票站
同埋帶身分證正本

咁如果有狗守票站門口大抓捕點算
講緊唔係幾隻
係幾十幾百隻

等記者

稍為澄清下第七點

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

建議你睇下

推

捕你啲乜？

Fake news:《小心俾人拘留 導致無法投票》

❗️其實理論上係唔會因為拘留而冇得投票❗️
要認清楚 同捍衛自己權利

‘’遭懲教署囚禁或羈押的選民可在設於有關懲教署院 所的專用投票站投票。‘’

‘’而警署內亦會設立專用投票站，以供被其他執法機構羈押或拘留的選民投票。‘’

囚禁：囚犯已定罪 服刑中
羈押：未定罪 不可保釋 待審訊
拘留：扣押48小時

以上三種都可以投票

當然俾狗玩狗野嘅話 就冇辦法 要記低佢編號 時間等等 可要求聯絡律師 等律師做證及協助
來源：).pdf

請問一下，洗唔洗攞埋「投票通知卡」去？定淨係身分證就OK？

淨係身分證已經投到
你當拎埋冇壞(身分證係必須）

如果你怕自己唔識去票站
或者唔記得票站係邊
我建議你拎埋出門口

機率好細
經過埋大一役之後
依家真·全世界幾十億人口睇住香港